viu個幾件旁述真係好撚肉酸

啲語氣肉酸到 2句唔埋3個如果

好撚酸

上半場都算 下半場仲核突

其實可唔可以投訴

係咁幫疤狗劣鳩
明明打和黃狗都夠捧杯

如果完
又戴曬頭盔話講笑咁樣